有無人9月22日會係巴黎

細佬我一個人9月會去巴黎公幹, 22日會係CITY STAY一日, 有人一齊行下